<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Feed di Notizie UglyCitizen</title><link>https://github.com/fabriziosalmi/UglyFeed</link><description>UglyFeed</description><language>it</language><atom:link href="https://raw.githubusercontent.com/fabriziosalmi/UglyFeed/main/examples/uglyfeed-source-1.xml" rel="self" type="application/rss+xml" /><item><title>World Record for Longest Burp Broken</title><description>Un uomo ha stabilito il nuovo record del mondo per il più lungo respiro, raggiungendo un tempo di 2 minuti e 12 secondi. Il raggiungimento del record è stato possibile grazie al consumo di una grande quantità di bevande carboidrate. Tuttavia, l'evento ha anche provocato numerose lamentele da parte dei vicini, che hanno ritrovato il suono del respiro come sia stato both impressive e irritante. L'uomo si è successivamente scusato, offrendo cuffie anti- rumorelli a quelli colpiti. In un'altra notizia, un uomo ha prestato servizio per un record diverso, quello di 5.000 sguardi consecutivi in 48 ore e più, monitorati dai professionisti della medicina. L'attempo ha richiesto una notevole quantità di resilienza e una certa dose di fortuna. Pur essendo un'impresa degna di nota, il record ha anche sollevato preoccupazioni sulla salute dell'uomo. Gli specialistici hanno lodato la sua resistenza, ma hanno anche ammonito contro tentativi simili di rompere record del genere, poiché possono portare a rischi per la salute. L'uomo, ora in fase di ripresa, è orgoglioso del suo straordinario compimento.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;small&gt;&lt;b&gt;Fonti&lt;/b&gt;&lt;/small&gt;&lt;br/&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;small&gt;&lt;a href="http://www.uglyfeed.com/longest-burp" target="_blank"&gt;http://www.uglyfeed.com/longest-burp&lt;/a&gt;&lt;/small&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;small&gt;&lt;a href="http://www.uglyfeed.com/longest-burp" target="_blank"&gt;http://www.uglyfeed.com/longest-burp&lt;/a&gt;&lt;/small&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;small&gt;&lt;a href="http://www.uglyfeed.com/most-hiccups" target="_blank"&gt;http://www.uglyfeed.com/most-hiccups&lt;/a&gt;&lt;/small&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;small&gt;Generated by &lt;b&gt;llama3-8b-8192&lt;/b&gt; via &lt;b&gt;Groq&lt;/b&gt;&lt;/small&gt;</description><pubDate>Thu, 13 Jun 2024 19:37:03 GMT</pubDate><guid>https://github.com/fabriziosalmi/UglyFeed/World%20Record%20for%20Longest%20Burp%20Broken</guid></item></channel></rss>