<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>UglyFeed RSS</title><link>https://github.com/fabriziosalmi/UglyFeed</link><description>A dynamically generated feed using UglyFeed.</description><language>it</language><atom:link href="https://raw.githubusercontent.com/fabriziosalmi/UglyFeed/main/examples/uglyfeed-source-1.xml" rel="self" type="application/rss+xml" /><author>UglyFeed</author><category>Technology</category><copyright>UglyFeed</copyright><item><title>DUP manifesto: Key policies analysed</title><description>Il manifesto elettorale della Democratica Unione per il Lavoro (DUP) e di Sinn Féin, due dei principali partiti della comunità cattolica in Irlanda del Nord, offrono molte indicazioni sulla loro strategia elettorale per le elezioni generali del Regno Unito. Secondo l'analisi dei corrispondenti della BBC News NI, il manifesto della DUP si concentra su questioni come l'economia, la sicurezza e la governance. Il partito si impegna a garantire un sistema fiscale più equo, aumentando le tasse per i residenti più ricchi e riducendo le spese pubbliche per i settori non essenziali. Inoltre, la DUP si oppone alla creazione di un Parlamento scozzese e si impegna a mantenere la Unionismo britannico. Il manifesto della DUP si concentra anche sulla gestione dei conflitti e della sicurezza nella regione. Il partito si impegna a continuare a sostenere la forza armata britannica in Irlanda del Nord e a proteggere i poliziotti che lavorano per mantenere la sicurezza pubblica. Sinn Féin, da parte sua, si concentra su questioni come l'economia, la giustizia sociale e l'uguaglianza. Il partito si impegna a produrre un cambio economico per l'Irlanda del Nord, aumentando l'occupazione e riducendo la povertà. Inoltre, la sinistra è contraria alla prigionia politica e intende legalizzare i marijuana e le unioni omosessuali. Il manifesto di Sinn Féin si concentra anche sulla gestione dei conflitti e della sicurezza nella regione. Il partito si impegna a continuare a lavorare per una risoluzione pacifica del conflitto e a promuovere la risoluzione dei problemi sociali, come la povertà e la disoccupazione. In sintesi, i manifesti della DUP e di Sinn Féin offrono diverse strategie per affrontare i problemi irrisolti in Irlanda del Nord e hanno diverse visioni sulla governance e sulla sicurezza nella regione. La loro analisi dei dettagli dei manifesti dimostra che i due partiti hanno differenti approcci per affrontare gli stessi problemi.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;small&gt;&lt;b&gt;Sources&lt;/b&gt;&lt;/small&gt;&lt;br/&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;small&gt;&lt;a href="https://www.bbc.com/news/articles/c2xxx5epj7ko" target="_blank"&gt;https://www.bbc.com/news/articles/c2xxx5epj7ko&lt;/a&gt;&lt;/small&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;small&gt;&lt;a href="https://www.bbc.com/news/articles/cz99e3gk6l9o" target="_blank"&gt;https://www.bbc.com/news/articles/cz99e3gk6l9o&lt;/a&gt;&lt;/small&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;small&gt;Generated by &lt;b&gt;llama3-8b-8192&lt;/b&gt; via &lt;b&gt;Groq&lt;/b&gt;&lt;/small&gt;</description><pubDate>Tue, 25 Jun 2024 07:04:37 GMT</pubDate><guid>https://github.com/fabriziosalmi/UglyFeed/DUP%20manifesto%3A%20Key%20policies%20analysed</guid></item><item><title>England go into last group match already guaranteed last 16 spot at Euro 2024</title><description>Dopo la vittoria di Spagna sugli Albania il lunedì, l'Inghilterra si è guadagnata l'accesso alla fase a eliminazione diretta del campionato europeo di calcio Under 21 del 2024 con un turno di anticipo.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;small&gt;&lt;b&gt;Sources&lt;/b&gt;&lt;/small&gt;&lt;br/&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;small&gt;&lt;a href="https://www.bbc.com/sport/football/articles/cx000e5xj1zo" target="_blank"&gt;https://www.bbc.com/sport/football/articles/cx000e5xj1zo&lt;/a&gt;&lt;/small&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;small&gt;&lt;a href="https://www.bbc.com/sport/football/articles/cx000e5xj1zo" target="_blank"&gt;https://www.bbc.com/sport/football/articles/cx000e5xj1zo&lt;/a&gt;&lt;/small&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;small&gt;Generated by &lt;b&gt;llama3-8b-8192&lt;/b&gt; via &lt;b&gt;Groq&lt;/b&gt;&lt;/small&gt;</description><pubDate>Tue, 25 Jun 2024 07:04:37 GMT</pubDate><guid>https://github.com/fabriziosalmi/UglyFeed/England%20go%20into%20last%20group%20match%20already%20guaranteed%20last%2016%20spot%20at%20Euro%202024</guid></item><item><title>Who can I vote for in the general election?</title><description>Il pubblico britannico è chiamato alle urne per le elezioni generali, e per assicurarsi di esercitare il proprio diritto di voto, è fondamentale avere informazioni precise sulla propria costituente e sugli opzioni disponibili. Grazie al rilevamento del codice postale, è possibile scoprire la propria costituente, gli elettori candidati e i punti di voto disponibili. Secondo fonti attendibili, l'elezione generale britannica è in corso e la Commissione elettorale nazionale ha garantito la disponibilità di strumenti effettivi per aiutare i cittadini britannici a partecipare al processo elettorale. Tra gli strumenti di supporto, spicca il rilevamento del codice postale, che consente di ottenere informazioni precise sulla propria costituente e sugli elettori candidati. Grazie al rilevamento del codice postale, è possibile ottenere una lista di elettori candidati per la propria costituente, nonché le informazioni sui punti di voto più vicini, compresi quelli con accessibilità facilitata. Inoltre, il servizio web fornisce un confronto dettagliato tra i programmi elettorali dei candidati, aiutando i cittadini a prendere decisioni informate al momento delle votazioni. La Commissione elettorale nazionale ha inoltre comunicato che le urne sono aperte dal lunedì al venerdì, dalle ore 9.00 alle 17.00, e il sabato dalle 9.00 alle 15.00. I voti possono essere esercitati in qualunque struttura di voto accreditata, compresi i centri di voto popolari e le biblioteche locali. In sintesi, è cruciale per i cittadini britannici consultare il proprio codice postale per ottenere informazioni precise sulla propria costituente e sugli elettori candidati, nonché per trovare i punti di voto più vicini e con accessibilità facilitata. È importante che tutti i cittadini britannici esercitino il proprio diritto di voto e contribuiscano al futuro del paese.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;small&gt;&lt;b&gt;Sources&lt;/b&gt;&lt;/small&gt;&lt;br/&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;small&gt;&lt;a href="https://www.bbc.com/news/articles/cw55nk6yn01o" target="_blank"&gt;https://www.bbc.com/news/articles/cw55nk6yn01o&lt;/a&gt;&lt;/small&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;small&gt;&lt;a href="https://www.bbc.com/news/articles/cw55nk6yn01o" target="_blank"&gt;https://www.bbc.com/news/articles/cw55nk6yn01o&lt;/a&gt;&lt;/small&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;small&gt;Generated by &lt;b&gt;llama3-8b-8192&lt;/b&gt; via &lt;b&gt;Groq&lt;/b&gt;&lt;/small&gt;</description><pubDate>Tue, 25 Jun 2024 07:04:37 GMT</pubDate><guid>https://github.com/fabriziosalmi/UglyFeed/Who%20can%20I%20vote%20for%20in%20the%20general%20election%3F</guid></item></channel></rss>