<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>UglyFeed RSS</title><link>https://github.com/fabriziosalmi/UglyFeed</link><description>A dynamically generated feed using UglyFeed.</description><language>it</language><atom:link href="https://raw.githubusercontent.com/fabriziosalmi/UglyFeed/main/examples/uglyfeed-source-1.xml" rel="self" type="application/rss+xml" /><author>UglyFeed</author><category>Technology</category><copyright>UglyFeed</copyright><item><title>Afghanistan shock Australia to keep T20 World Cup semis hope alive</title><description>L'Afghanistan ha ottenuto un impatto storico sconfiggendo l'Australia in T20 World Cup, mantenendo così vive le speranze di raggiungere i semifinali del torneo. La partita, giunta al termine, ha visto gli afghani conquistare la loro prima vittoria contro l'Australia in gare di Twenty20. La squadra asiatica, guidata da Rashid Khan, ha messo in mostra un gioco estremamente competitivo contro i favoriti australiani, arrivando a raschiare il traguardo di 147 run agli Australia e infliggere una sconfitta di 7 run. La partita è stata caratterizzata da un'ottima esibizione da parte di Mujeeb Ur Rahman, il cui bowling ha portato a 3 wickets contro gli australiani, che si erano presentati con 154 run all'aperto. L'afghano Asghar Afghan ha anche messo a segno 44 run, aiutando la sua squadra a raggiungere il traguardo. La vittoria afghana è un grande colpo per la squadra, che aveva perso le prime tre partite del torneo e stava rischiando di essere eliminata. Con questa vittoria, l'Afghanistan mantiene alive le sue speranze di raggiungere i semifinali del T20 World Cup, che si terranno l'anno prossimo in Australia.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;small&gt;&lt;b&gt;Sources&lt;/b&gt;&lt;/small&gt;&lt;br/&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;small&gt;&lt;a href="https://www.bbc.com/sport/cricket/articles/cqqqnp2q55eo" target="_blank"&gt;https://www.bbc.com/sport/cricket/articles/cqqqnp2q55eo&lt;/a&gt;&lt;/small&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;small&gt;&lt;a href="https://www.bbc.com/sport/cricket/articles/cqqqnp2q55eo" target="_blank"&gt;https://www.bbc.com/sport/cricket/articles/cqqqnp2q55eo&lt;/a&gt;&lt;/small&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;small&gt;Generated by &lt;b&gt;llama3-8b-8192&lt;/b&gt; via &lt;b&gt;Groq&lt;/b&gt;&lt;/small&gt;</description><pubDate>Sun, 23 Jun 2024 07:05:50 GMT</pubDate><guid>https://github.com/fabriziosalmi/UglyFeed/Afghanistan%20shock%20Australia%20to%20keep%20T20%20World%20Cup%20semis%20hope%20alive</guid></item></channel></rss>